新Macbook pro15吋係咪有bug?

咁算點先

張Display card個盒寫560X
關於本機就係555X

告apple 等樓主發左L定M等派錢比我ok?

拎去apple換全新機，唔換就蘋果＋海關

唔告啦 換部新機比我算啦

點知去到佢淨係換個盒比你

屌

貼張新貼紙渣

唔知佢係有bug定真係裝錯display card呢

560X

有機會裝錯卡 / 未update認錯卡名

咁應該點做

cap圖send封email過去先啦

問左了bug黎

用windows cpuz

巴打 點解about my mac會show 埋display card 我只係show intel

佢好似自動切換張卡 無咁大需求果時會用內顯
你試下開imovie之後再開about my mac

我同你一樣情況，之前打上去屌7佢，佢講一大輪話去check，之後就無左件事

我update 左去macOS BETA之後就顯示560x,宜家唯有信佢個關於本機

樓主你部機自己裝左win?

係 做咩?

組隊去apple store問好無

問應該都無乜用，唯有信佢啦，等佢macOS 再更新完會唔會好返，宜家部機好撚多bug

屌佢老母兩皮幾野買部垃圾

咁都得？如自用一定即場開機買check清楚

好彩未買dklm